邊度買Olympus om1最平？

最好喺香港

先達啲良心正貨店
O記係中港澳全保，會令啲良心正貨店更信得過

唔該曬
你有冇覺得邊間幾好

呢部係叫em1咩

見dc肥花有人放，巴打去睇下啦

唔該

[img]
我囡囡
我係hk camera 買果時1500入手
衣家靚仔嘅要2000幾

有部om2想放 放幾多左右好

好羨慕
你幾時買咖

我都唔係好清楚而家市價

買左4個月到

好好彩

但om鏡幾貴下

Ebay 400幾 hkd 機身，
測光仲work

放緊